%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% 	Authors: Frédéric Tournadre, ... %% MODIFIABLE %%
%%  Licence : CC BY SA 
%%  creativecommons.org/licenses/by-sa/2.0/
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Pour compiler :
%% pdflatex -synctex=1 -interaction=nonstopmode --shell-escape fichier.tex
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\def\titrechap{m@hTrizzule} %% MODIFIABLE %%
\begin{filecontents*}{\jobname.xmpdata}
\Title{\titrechap}\Author{Frédéric Tournadre, ...} %% MODIFIABLE %%
\Language{fr-FR}\Keywords{Licence-CC:BY:SA \sep Maths}
\end{filecontents*}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
\pdfminorversion=6 % Pdf/X : 6 pour X-4 || 4 pour A-3 
\documentclass[pdftex,a4paper,11pt]{extarticle}
%% Placer le fichier mathGame.sty dans texfm/latex
\usepackage{mathGame}
\usepackage[a-3u]{pdfx} % Pdf/X : [x-4] || [a-3u]
\newcommand{\titlePageContent}{\titrechap} 
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Dimension settings
\pgfmathsetmacro{\trizzuleWidth}{6} %% Default value
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Title                 %% MODIFIABLE %%
\newcommand{\tittleTrizzuleContent}{2-A1-a1}
\newcommand{\tittleLogoContent}{2-A1-a1}
\newcommand{\tittleTrizzuleColor}{redC}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Content               %% MODIFIABLE %%
\newcommand{\trizzuleContent}{
\trizzuleDF{1}{1}{$f(x)=2x^2$}{$t11b$}{$t11c$}
\trizzuleUF{1}{2}{$\overrightarrow{AB}\cvec{2}{3}$}{$t12b$}{$t12c$}
\trizzuleDF{1}{3}{$t13a$}{$t13b$}{$t13c$}
\trizzuleUF{1}{4}{$t14a$}{$t14b$}{$t14c$}
\trizzuleDF{1}{5}{$t15a$}{$t15b$}{$t15c$}
%% Line 2
\trizzuleUF{2}{1}{$t21a$}{$t21b$}{$t21c$}
\trizzuleDF{2}{2}{$t22a$}{$t22b$}{$t22c$}
\trizzuleUF{2}{3}{$t23a$}{$t23b$}{$t23c$}
\trizzuleDF{2}{4}{$t24a$}{$t24b$}{$t24c$}
\trizzuleUF{2}{5}{$t25a$}{$t25b$}{$t25c$}
%% Line 3
\trizzuleDF{3}{1}{$t31a$}{$t31b$}{$t31c$}
\trizzuleUF{3}{2}{$t32a$}{$t32b$}{$t32c$}
\trizzuleDF{3}{3}{$t33a$}{$t33b$}{$t33c$}
\trizzuleUF{3}{4}{$t34a$}{$t34b$}{$t34c$}
\trizzuleDF{3}{5}{$t35a$}{$t35b$}{$t35c$}
%% Line 4
\trizzuleUF{4}{1}{$t41a$}{$t41b$}{$t41c$}
\trizzuleDF{4}{2}{$t42a$}{$t42b$}{$t42c$}
\trizzuleUF{4}{3}{$t43a$}{$t43b$}{$t43c$}
\trizzuleDF{4}{4}{$t44a$}{$t44b$}{$t44c$}
\trizzuleUF{4}{5}{$t45a$}{$t45b$}{$t45c$}
%% Line 5
\trizzuleDF{5}{1}{$t51a$}{$t51b$}{$t51c$}
\trizzuleUF{5}{2}{$t52a$}{$t52b$}{$t52c$}
\trizzuleDF{5}{3}{$t53a$}{$t53b$}{$t53c$}
\trizzuleUF{5}{4}{$t54a$}{$t54b$}{$t54c$}
\trizzuleDF{5}{5}{$t55a$}{$t55b$}{$t55c$}
}
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% trizzule shape Down Front
\newcommand{\trizzuleDF}[5]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\trizzulePositonD{#1}{#2}
		\trizzuleClipD
 		\trizzuleContentD{#3}{#4}{#5}
		\trizzuleBorderD
  \end{scope}}
%% trizzule shape Up Front
\newcommand{\trizzuleUF}[5]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\trizzulePositonU{#1}{#2}
		\trizzuleClipU
 		\trizzuleContentU{#3}{#4}{#5}
		\trizzuleBorderU
  \end{scope}}
%% trizzule shape Down Back
\newcommand{\trizzuleDB}[2]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\trizzulePositonD{#1}{#2}
		\trizzuleClipD
 		\stripTrizzuleTitleBackHorizontalLeftD
		\trizzuleBorderD
  \end{scope}}
%% trizzule shape Up Back
\newcommand{\trizzuleUB}[2]{
	\begin{scope}[even odd rule]
		\trizzulePositonU{#1}{#2}
		\trizzuleClipU
 		\stripTrizzuleTitleBackHorizontalLeftU
		\trizzuleBorderU
  \end{scope}}

%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%% Document
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

\begin{document}

\begin{LARGE}\textbf{\titlePage}\end{LARGE}

\hfil \begin{tikzpicture}
\trizzuleContent
\end{tikzpicture}

\pagebreak

\begin{LARGE}\textbf{\titlePage}\end{LARGE}

\hfil \begin{tikzpicture}
	%% Line 1
	\trizzuleDB{1}{1}
	\trizzuleUB{1}{2}
	\trizzuleDB{1}{3}
	\trizzuleUB{1}{4}
	\trizzuleDB{1}{5}
	%% Line 2
	\trizzuleUB{2}{1}
	\trizzuleDB{2}{2}
	\trizzuleUB{2}{3}
	\trizzuleDB{2}{4}
	\trizzuleUB{2}{5}
	%% Line 3
	\trizzuleDB{3}{1}
	\trizzuleUB{3}{2}
	\trizzuleDB{3}{3}
	\trizzuleUB{3}{4}
	\trizzuleDB{3}{5}
	%% Line 4
	\trizzuleUB{4}{1}
	\trizzuleDB{4}{2}
	\trizzuleUB{4}{3}
	\trizzuleDB{4}{4}
	\trizzuleUB{4}{5}
	%% Line 5
	\trizzuleDB{5}{1}
	\trizzuleUB{5}{2}
	\trizzuleDB{5}{3}
	\trizzuleUB{5}{4}
	\trizzuleDB{5}{5}
\end{tikzpicture}

\end{document}
